［做你的樹窿］入嚟放低心事同吹水 204

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

yo

連登仔垃圾到

隻雞髀好鬼搞笑

魚～

做乜嘢

笑

好撚嬲
成班人祝美孚社區大爆發 痴線
屌藍絲屌狗屌支那人唔見佢咁狠

連登仔係咁on9

下 係咪痴咗線

我住美孚

成班祝緊社區大爆發

冰～～

小心啲呀你

好撚煩 已經攰到癲 仲要見到佢地講風涼說話

唔好理佢哋 同佢哋講多無謂

煩

笑笑

我會㗎喇
到時真係唔撚出門口
佢一逃走好有可能去到我樓下

咪撚睇連登
我8月開始已經唔會睇連登d on9

好耐唔見你

巧的

小心轉到暈

忍唔住望下

講嚟都冇用 風涼說話一定有 自己把口都唔檢點

潛水打機做廢青啫

向前走向後走

每次睇都一定影響心情

碰碰車

咁開心

搵唔到嘢做又無足夠口罩出街咪咁囉

Same

有on9話 美孚咁多人先得嗰幾個落樓

又係非黑即白

高瘦 真文青小可愛

繼續做mock

出晒去sor

我表示無人

團團

點解唔開個tg grp

係？！ ！

Don't ask me

Yooo

喺樂富無嘢咗
塵塵1點先到mk

仆街爛grade

開咗冇人上嚟喇掛

係咪調轉唔得？！？

蟹雲

還我靚grade呀dllm

🦀🦀

唉

下次再努力過

係

？！

你幾多

推得好快

唔過三

Post是永遠追不上的
同我女神一樣

有你仲快

？！ 疑問再感嘆

同我男神一樣

變得乾燥

咁你肯覆未
定放棄咗

陣間覆

謝咗

留名

打牌嘛！

係咪屙屎？

做乜要

塵早晨

留個tg出去比人嘛

笑笑去？

無追post

你知唔知點解？因為人類係自私的，所以只要唔係自己嗰區佢就祝福係自己嗰區先至會起動
好似簽名反對A區某一個位置做隔離營
跟住B區嘅人係唔會同你簽名㗎，因為一簽咗名就有機會夠人數咁就唔會喺A區，咁B區嘅機會率就會大增

唔想笑佢了想佢去想見下佢

終於有人問我去唔去
我去唔到要返工

支持的

同上次中秋節差唔多

啱呀 個個都唔想喺自己社區有呢啲
好似垃圾堆填區咁樣 個個都唔想喺自己附近建設

早晨

Dllm呀 我會認真讀書啦

加油

信你加油！

炒？

ok!!!!!

都係瞓多陣先

想join

早抖

唔好阻我瞓覺

你咪過嚟囉好近你

除咗唐僧有邊個可以阻住你瞓覺㗎？

你

pmed

Join!!!

有邊個的

再瞓變豬了都係算

本身就係

又犯規

咪話咗我大哂

本身就係 怕咩

主要係背脊痛

你諗乜呀

我知你係愛我的

攬攬

小小鳩

巧得意

扑扑死能左？去左冰？

仆街點解我張被有shisha味

貓貓

已經扔咗落街，驚有肺炎

做咩叫我

你是屎忽

幫你按摩ok?

你係豬

十幾樓扔乜能刀死曬

鐘意狗狗多啲

豬

想食串燒

我都唔知咩事
明明我一定沖涼先上床的

掉落去到地果下好似布丁咁散開晒

豬豬

come

想打邊爐。。

打打

召喚我

甘又冇。。。

join佢地
佢地3點出
有意留tg

食串燒啦

無口罩，無cda，要節約

Quit la

篤波波

我比個你

我最後10個連落街食飯都唔夠膽

埋B

你陪我？

佢地有口罩，有絲打

Who are you

今晚食

去卓悅排

得屌妹一個

你猜

我無鳩篤

排隊又要口罩
排唔到就嘥咗個

仲有aill

無口罩食llm咩，仲落去就變食香la

唔洗帶的
你毒到毒死d菌

原來廢事係女孩子

係 所以係屋企食屎算

去得mk已經排完

笑撚死

無人話呢到得巴打喎

佢係我妹

你要排到下一次有

我以為佢係藍字巴囉得未

系，中招記得帶幾個用csi口罩落去😹

屌你狗公仲問，塵都講左五千次，講到欄鳩

埋埋

第一個都帶你先啦

梨系冰個😅😅😅

你係我老母

藍字紅字亂尻咁簡架姐

我係你契哥

有講咩

cda🤤🤤🤤

你係我老公

我係你老母

咪撚掛住溝女啦，mon post啦

系刀狗屋先-.-||

邊有溝女 mon實都唔見

都話我係藍絲

what can I do for u

9c

乜能-.-叫你去龍門冰室呢個狗屋

溝左好多
屌你老母

比啲提示

你間屋咪狗屋

舊人

冇的 做咩咁惡的

我搵到好聽嘅歌！
你鐘唔鐘意Lofi

你Ｄ YC曱甴dllm -.-

🚬🐋

有冇tg過

Link

有米刀

邊個話我係仔

我有瓦煲

trans

你自己

如果3點的話我要起身易容了

咪搞佢

你村屋rich lun dou

梅菜扣肉真係好撚正

肥dick

羊腩煲🤤🤤🤤

垃圾地方

佢哋夠話我係仔
Cls

我係二百磅肥仔

你正啦

Warm as f

攬住左

願妹

邊個想見我

我

究竟同高嘅女仔拍拖係咩感覺？

女神

Me但我唔食飯

dllm 腐乳正牙！

一齊做pp

你=究竟同高嘅女仔拍拖係咩感覺？

你幾點出去

佢真系好能正！but me no chance

Yesss

米25-.-

雲哥

我都想有170

dllm dse maths mc q16 幾難睇咗3，4分鐘

屌你仲唔撚夠高？

我165....

可以高啲

太弱了 有米七梗係73先好

乜73-.-?

分咗手之後走咗喇

173太高了

橙

高妹

你有米女

Ching 學霸你扮咩

咁高托咩
我不喜歡的

我唔高的

冇

高先好

堅難牙，得26%岩

唔稀罕你嘅愛呀

170真係好正呢168都好

173

你獨立屋養狗

你食屎

咁高搵唔到男朋友的

而家啲女仔都好高

我都想見

我唔高

join

我唔除口罩了

一除你哋就會走

我仲矮

戴口罩食飯

係口罩度剪個窿食嘢都唔洗除

好想見你地

開左單！

支持笑笑！

浮仔

我第一次約ex同班fd真係咁做的

我反而覺得16X仲衰
一係就矮啲得意啲
又唔係話高又唔得意

乞衣無錢食野了

點食

假

巧想見你
想知你係咪真係咁樣-.-

真呀

16x正

dum 低me

真的-.- 你唔信問佢地

你都唔好去咪解決曬

打開下面

點樣

-.-

好搞笑

恭喜！

你又講垃圾了

埋仔

你永遠都無視我意見！！！
16x先好

好好好聽你的

168

你係咪好想我陪你姐

佢地果陣係咁叫我除

爭1cm

要等你養了

Exactly!
Perfect!
埋b

咁樣食嘢都幾on9

我唔想喎

我都好窮的

夠啦你

敷衍我

恰我

我巧醒

唔夠
同183差唔多爭一個頭 好辛苦
拖手都要就位

冇願仔嘅意見是最好的

做乜？

下我同153拖手都係還可以喎

你得160？

巧肥

可能因為佢手長
反而錫冇咩嘢
但係高back hug真係好正

唔比？

唔好再講佢錫你了

又唔係錫你。。。

178

有仔dllm

好耐冇攬過人

有條毛

come come

來攬我

靚仔

攬that men

得得得我唔講了

No

That hai lo?

我都好想拖手仔

yes
u want dick

好撚多暗瘡

Me mei reply kui
Dk kui wui say meh rubbish

正

+11111111

我都係

你好煩

你鍾意慢慢食

我唔搽嘢的

今日無憂

76kg

he really reply rubbish meh
hai ng hai nei think too much again

【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水10

有住家飯

嘩
第10
起墳咁喎

Kui hai hai lo loi dik

on9 jai

你啲cda走曬啦

有人想睇返

蕃茄妹

ghost tell u love him meh
u rubbisher

I love u

垃圾

背脊痛

i am not hai lo
u like hai lo dick

7.15dou have gf! me is trash ah

幫你按
but me幫人按摩要收錢的

幫你按

一號選手

7.15

No need u

我有咩煩

Here comes a new challenger!
二號選手

我會係咁笑的

想拍拖都唔得

屌

yau wah love me

大家咁話

我最期待嘅畫面出現了

團子

It’s fake

Give me your face

點解

我代我隔離嗰個講㗎咋

u r hai po

Ks我係想你幫我按

I agree!!!!!!!

mud water😅

我古惑仔黎的 成身紋身

yes 7.15

我怕吱的
一按摩就覺得好痕係咁笑

Live water 🐠

U now sin discover

Have girl 2 years!

白色的狗

你隔離又乜水

紋身正

好想減肥

抵死

我也

等陣吱你

唔想梳頭 點算

都唔覺得你肥

支持
我都想

禾都要

me dou is gum ask

可以冇咁多肉感

hai po with hai lo
rubbish u

唔梳

me rubbish teeth

Cda

已經追唔到

撚知你地成日約咩 我又唔係講佢 而家係咪叫春都唔得

nmsl cnmb

你減咩

乞衣南

係！

？？？

你就唔知喇

太弱了

咩事

我係神仙b

肚腩 手臂 大脾

我都唔想係到見到佢架 本身冇乜野一見佢入黎就唔開心 我都冇出聲啦 得返呢到係最後可以叫春既地方 定係想趕我走

女仔減肥可能好易減埋身材的

唔好咁

me gchi!!!!你走左me mo allies ga la

得啦得啦冇嘢的

過咗青春期先減

都唔係要趕你
我哋講下點諗啫

又叫我放低 我放低緊又咁樣 想我點

肥

歧視a09

咁我都係講下我點諗姐 想我走都ok講聲就得

冇人想你走喎我語氣重咗我道歉

挽留！

肥過大笨象

食屎

你走咗冇人打我㗎啦

做咩吖

我會頂佢份job

一齊食？

點會冇人想 我冇所謂的

不冇人取代到大雲雲

Ok

一個都唔俾走全部同我留喺度

點會有人想大家都係愛你

冇人愛我的 有人憎我的

屌屌好暖

我愛你

quit la quit la 無牙靜

做咩事！！！

我講錯嘢下水

誤會解開咗就冇事

你哋同我乖乖地

你乜水，有工開威水la😅

唔想切 污糟我隻手 踢走佢

無水 唔關事

Bb hi

你咪走呀，要攬住雲B錫錫！

你最唔乖

Hehe

其實你係巴定絲

陰陽人

正解

推得咁快

你地出咗黎？

我愛大家

痴撚線返銀行啲人蛇出嚟排口罩

佢哋＜—-

真呀見到高踭鞋跑步

矛人了

勁！

超勁
係磚地

飛機晒了嗎

轉晩餐了嗎

唔g

唔係不嬲都晚餐麼

珍der嗎

珍的吧

你唔係過緊嚟咩

推123

你地出左黎

打打黎緊，唔好催

你好辛苦

個腎好痛

搵腎仔

都唔知做乜尻訓四粒鐘唔夠咩

從此之後我就無比過家用lu

會痛嘅咩

唔夠，你打太多飛機了

咁你呀哥都係仲係冇返？
踢唔郁？

我成個禮拜冇打

嗰個位好痛 唔知係咪腎

係咪少飲水

谷住谷住

yes

咁要打了，谷住谷住

早你個晨

早晨呀

每日應該都有over1L

未禁入黎果時我都諗緊係咪願仔覆

我覺得我就快變知客

一位丫唔該

有得成日禁電話咁好

你出去未

事生留咗位俾你，呢邊請。
今日想飲咩呀？

依家開始等收工了 今日少野做

唔係吖
你預我5點啦

無糖益力多有冇啊？

易好容了麼

沖個涼可以出去搵佢地啦

我哋呢到冇呢啲喎，普洱鐵觀音馬嬲搣紅袍啱唔啱？

你出唔出

你地出去就唔好面對面掛住上連登啦

未

踩單車好攰

咁啊....香片啦 揀d香d喎

心事個心臟仔頂唔住的

都得
想識咩就落單就得 檯號937

嚟見我！

搞兩個鐘

桃子

開心既

想見你

盡情恥笑

互相傷害嗎 me= -.-

U go la

撚緊

埋b好耐冇見

你忙咩呀

都係嘅

時間岩岩好的

留到幾點

呢排忙緊打牌reu

我中意呢個名多啲

Tg ed

我哋喺華潤堂

有咩買

90蚊

小埋

做緊咩

騎緊牛出去

衝啊

屌你

早收工

咁爽恭喜恭喜

少70$

唔緊要啦天時地利人和

同佢哋去玩 唔差$70

你呢你收幾點

Considering

上帝早已預備
幫你決定好了

1

不如去睇下媽媽仲實際 打邊爐幾時都得

除非你話要陪媽媽

冇人了